逃犯條例一過，香港就會變劉馬車天堂

劉馬車已經有齊晒最好嘅基因
戀童
強姦
大陸坐過監
全港杯葛嘅人渣

一個咁嘅人喺香港仲可以得到警方讚揚同支持
即係警方心裡都想做合法版劉馬車
簡直係為大陸強姦戀童犯打左枝強心針
逃犯條例一過，香港就會變成馬車依類渣滓嘅天堂
返大陸強姦完，玩完童妓就返返黎香港囂張，周圍搞鳩香港人，幾撚痛快